依家d 警犬仲可以點溝女

依家d 警犬仲可以點溝女 後生女仔藍絲無乜邊幾個
本身已經被洗腦既狗乸就無得講姐

等睇佢地谷精谷上腦 叫雞生愛滋

我係做紀律部隊 我都識啦

玩唔到ig玩微博
爆呔有無小姐姐幫我縫好佢

呢幾個月有咁多OT錢
係大部分港女覺醒左，但仲有一班向錢看同藍既港女
又或者狗仔識狗女雜交下咁囉

所以咪用微博囉

上微博媾大灣區D 大6臭西

隻左腳

大把女爭住

同一個人？
分化

依條女經典

又盧斯達又陳浩天

好彩大部分女仔係正常

搵返藍絲咪得

師兄你坐左幾耐呀

佢地咪開微博媾大陸雞

最小4碌先會唔知

唔使溝，求其街邊捉就得，之後掉落海無手尾

呢排呃左咁多ot錢大把大陸雞爭住含狗撚

無女要 咪叫班黑警搵班藍屍阿叔 成身尿味果啲 屌佢地屎眼囉

哥布林:不要暗戀,去強姦.

咁又係 本身警犬升一兩級人工已經高 屌 都唔知憑咩咁高 仲要有宿舍 相反做護士既 要讀4年書 (而家五年) 做到死都大部人無得升

大部分藍絲都係屯門大媽

溝大陸雞囉

唔好on9啦樓豬
琴日先識左條女話唔介意黑警做仔
佢話你地唔搞事點會比黑警拉
後生女黎
1X歲

係咪搞錯左
好多一世都係傷心柴好多一世都係傷心柴
俾人屌足一世

宿舍你結到婚生到女先算喇
排十年，
同埋呢三四年唔洗旨意搵黃絲女了

郁d就撻分化想大人
醒d啦蠢撚

原來係咁既 咁都無咁嬲

嗚呀 咁又係 總有d 人無腦

搞返狗乸

係女手足既 呢一世都唔會原諒佢哋
點只三四年

笑死

成堆TB

溝大陸西排住隊比佢地屌啦，洗你擔心

咪撚開啲廢po啦

我有兩支炮
唔打開腳用一支射你
打開腳用另一支射

佢而家係咪仲同緊呢隻狗一齊？

我都想知

支那媒體貼返工post , 呃支那蝦條。

溝藍屍啲仔女咪得~~
嗱嗱嗱, 我係講比人洗曬腦果啲

1年前有黑警+水炮車?

張相2015年

叫自己做消防員

明顯係passing out 影啦

大把大6雞啦

懷疑當年「不要黑警男友」個港女今日溝左隻PTU

咁多人唔識？

屌身邊d女同事個撚個話自己深黃
唔帶罩講句五大訴求就話自己勇武乜撚都唔驚
轉個撚頭返工商場開個花就屌手足痴線
講到好驚好恐怖
又話會唔會又搞到封地鐵無車架

其實去到呢刻好多人都未醒架 警犬個樣好小小都肯定唔小女倒貼

完左過1年就有女啦 easy
人工高
除非贏姐

傻啦
就算傷心柴呀 班社會垃圾跳到盡都超過35k
宿舍消防犬護就要排十年 黑警快好撚多

大陸

咁呢個唔怪得佢既
14年真係黑極都有限
呢家就真係完全隻手遮天 殺人放火強姦乜都齊

唔講咪得

話自己做消防

錢

都算香港臭雞界經典

絲打 全民唔好同狗交配下

生左既仔都比人杯葛

Kill the polite!!
Kill the polite!!
Kill the polite!!
Kill the polite!!
Kill the polite!!
Kill the polite!!
Kill the polite!!

潮文黎？

無紀律既紀律部隊

呢架係水炮係咪有咩誤會

坐左幾碌?

大陸G

Btw 遠既唔講 2014已經叫緊黑警架喇

啱啊，仲有啲on9嘅犬二代呢

我識得條女同隻popo分咗手，一個月內又識咗隻popo仲要幾個禮拜比咗隻豬人
去做雞把啦

14億支那人含條撚都廢啦
仲洗溝女？

有得溝好溝啦
用完即棄condom仔

返支那
一係扮消防，笑撚死人，憎消防又要扮消防

有好多女藍/偽中立港豬

玩微博溝大陸婆呀嘛

無撚有錯喇！仲有大把呢啲人

修補開浪褲

每次睇都同你有同一個感覺

依家仲有偽中立/扮黃警犬
垃撚圾

溝幾件we7 大陸雞

大撚把港豬啦

weibo

大把女想做狗乸

大把後生女藍絲
支那妹當佢地正義之師

咁多OT錢，終身叫雞咪得囉。冇錢咪隨街拉一個囉！

唔洗溝，捉上車泄欲攪掂

你唔見成班狗開微博咩？
洗撚溝，拿著個委任證。
過左關，大把女追著含。

事實就係咁

無用post不推文

以前 北上叫雞
而家 用微博搵免費雞得咗

唔係講笑，而家黑警形象差到咁
俾我係無腦政治冷感港女嘅話，揀過個都未必搵黑警啦，你估俾人起底，俾朋友笑，俾人杯葛好好玩咩

不嬲都唔講自己係差佬
消防難扮啲要大大隻
扮吓救護海關都得
但一講多幾句英文就出事

溝到

有大陸雞同女魔鬼

所以咪強姦未成年手足囉屌

大家獅鳥唔該一個原則

大家真係唔好再心軟

同條女講：我碌撚有骨

2014年你未出冊呀？
仲有呢部係銳武裝甲車黎架柒頭

洗咩溝女， 晚晚叫霸王雞， 強姦

推

港豬，政治冷感既女咪又係見人有穩定職業，有車，有樓照受溝。香港人幾時會團結？

呢場運動完左就溝到啦 香港人最善忘

姐係邊個部門呀?
ER........

盧斯達》黑警〉陳浩天

時序應該咁
但中間有無其他人
就唔知

依家黑警唔敢講自己職業

一係講自僱人士或者公務員

你估依家溝大陸雞容易咩

（全部入哂黎）屌你老母死黑警，你殺左我地幾多個手足

你可以出黎搞野,但你唔可以影響到我

識個男狗啱啱分撚埋手返屋企打飛機啦警犬

可以問下因航入邊個堆篤灰狗乸，點解願意比狗屌

你應該公開曬佢兩個吖嘛！

女？馬蹄露個啲囉

講大話咪得
講慣啦

唔係得藍黃,大把港豬唔理野
黑警人工咁撚高
點會冇女,打小陣飛機啦
現實冇你唸得咁好

啲垃圾會話自己係公務員
問佢咩部門佢會問返你問黎做咩

知你籠野啦死黑警 死全家啦

溝？
強搶民女呀

會答消防
不嬲都講開大話

大陸西囉屌

搵大陸雞縫褲檔

眼見有朋友嫁左警犬後可以唔再理事非黑白
真係好on9

港豬臭雞仲有好多架

開wechat返大陸囉 on9

如果有佢d friend 爆佢大獲就好

仲有新移民蝗二代

我條JJ有骨

條女乜水黎 咩事

你返入去坐啦都係

大把女都揾佢地啦，你真係當香港無鍾意黑犬既女仔?

大把飛雞撲埋去啦
D飛雞成日去睇passing out架
一聽到有passing out已經濕晒

扮消防

捉左D女示威者 女女女咪得

weibo大把女等佢食
有無病就唔關我事

唔知點解諗起沙sir

洗咩溝女隨街捉人返警處強姦就得
又唔洗錢又無後果
反正香港人當睇唔到繼續返工做港豬

香港人就好善忘 人地唔知第時生仔女一定咪撚比佢嫁/娶隻狗

我好介意

做乜9姐你？

總會有一堆藍毛闃閪

有冇小姐姐幫我含

空間扭曲左WO

最後係咪跟咗陳浩天

條女係盧斯達條女嚟㗎，
畀黑警叫牆腳分咗手。
上年好似跟咗陳浩天

所以咪開微博玩囉，啲大陸人當佢神咁拜

支那雞

唔洗溝的 夜上開架車
同幾個伙記見到有後生女落單或者兩三個女仔行街
咪夾手夾腳拖佢地上車囉
之後唔講啦

坐左幾多碌

抖音 微博 wecheck

傻啦 大撚把女想比啊蛇條梅毒肉腸屌

再唔係搵大陸妹 你睇下玩微博班犬就知佢想點

不要暗戀，去強

推正經嘢先

大家同d魔警絕交哂未？
而家佢地個社交圈子係咪自己狗狗圈子？

至緊要臝人工

學沙勇新咪得囉

Who fking care

D POPO 搵緊大陸妹幫手出火

大把女只睇錢仲日日吃喝玩樂緊

要保命就要rude啲

mk妹，大陸妹，睇錢臭雞，老強

No Sir!

我係女 我表示我好撚介意
如果我第時同popo一齊我即刻生cancer加死全家

大灣區大把女啦

佢地係新屋嶺有排玩....

我支槍好勁，要唔要試下

扮其他紀律部隊囉班死垃圾講自己咩身份都唔敢啦

有 fd 大學畢業，仲係CPA，女仔
早排溝咗條毅進畢業嘅警犬
我個fd貪人大隻
但拍咗一個月就頂唔順
淨係講學識都差好遠

呢啲死垃圾唔做警犬做地盤都唔知有冇人要啦
呢個Offer對佢哋嚟講真係執到

唔好話老公同男朋友啦
朋友都unfriend晒啦

老散咁廢一向都難溝女

大把女都咁講
唔知幾年後會點

大把大雞雞
老淫蟲做官時都搵到國寶

大把大陸雞
老淫蟲做官時都搵到國寶

大把依啲港豬女啦
中意用微博小蝗書支那寶
過左612 3個月去天仁買野飲
見前面講廣東話嘅人都用支那寶屌

再同狗一齊個啲
希望你地會被中出即飛再生性病

屌同事咪得囉

而家佢地駛咩溝？直接先姦後殺，毁屍滅跡再捉過

呢張圖應該會不斷loop, 留傳萬世

真

人地一句「警察哥哥辛苦了」
即刻有存在感
精都谷到上撚曬腦

不要暗戀 只要強姦

講大話 話做海關/入境

坐返入新屋嶺啦

啱呀,過多兩年就冇左回事。

女洗溝既？你溝女都係想扑野姐
班狗係街睇岩邊件咪捉返去慢慢扑

大把後生女仍然覺得有黑警男友冇問題

只係用咩途徑搵到佢哋

之後帶埋條大陸閪落嚟攞單程證
生返幾隻蝗狗仔

人口清洗
指日可待